多謝連仔2！

仲有停左放大相 避免識別人樣多謝連仔！